二手煙係咪病毒載體?

啲病毒會唔會經二手煙傳播?
好驚

食煙成個肺都蕉油可能有效阻隔病毒入侵添呀on9

行萬里路不如食萬寶路